對於香港 只有失望

［ /member] [ /member] 被黑警搞撚成咁

唔好失望 件事仲未完 我地仲可以做更多